[考古]葛民輝居然同黃毓民一齊飛車

『一死六傷你真係～你玩嘢啦你～』

『做乜撚嘢趷出黎？做乜撚嘢趷出黎？』

『少爺仔唔見咗咯～』

阿葛下次坐車靜少少啦，毓民都唔想理你了

阿葛：『屌你老味，你踩啦！ 』

屌佢老母個臭heaa呀

屌你老母 阻撚住晒